Garmin Suunto Polar 邊隻黃啲？

Garmin有奶共聲明

Suunto比安踏收購咗

Polar 芬蘭公司不過 made in China

點揀好